我細佬睇笑波子 點算好

點先可以令佢回頭是岸？
罵又有反效果
唔想我細佬比呢條撚樣荼毒！！

唔明有咩問題
老老柒柒 佢啲片講嘅又係廣東話 有時又講下時事 講下港豬澳橋點搞到香港人 都算係咁

好過睇抖音啦

俾佢睇劉馬車

我地笑波仔哥哥身為香港第一youtuber大人細路都鐘意 唔通睇出賣兄弟達哥咩

同佢玩波子棋

笑波子有咩問題
好過睇咩大j 抖音啦
樓主on9唔洗理佢

叫佢轉睇大J